(絲打/0仔入)寧願插你嘅男人插一兩個鐘唔射 定 入兩三下早洩射咗？

寧願插一兩個鐘都唔射 都唔要早洩男：正評
寧願插兩三下射 都唔要不射男：負評

投你老母 射到你成塊面都你呀

睇完呢個post都知無可能揀後者

喂射咗啦？

射咗係你塊面

插多幾下，唔該

Gay